開花or遊行

開花還開花，遊行還遊行，其實咁樣有冇可能？
我覺得我地都要比返個平台和理非去表達意見，我地下下咁樣打法，和理非其實好難做。開花既話，和理非起碼知自己到場係應該要做啲乜，有時無啦啦打起上黎，佢地真係企左係度，所以開花還開花，遊行還遊行，其實有冇可能？咁樣國際線我地又可以有嘢比人睇到，起碼話比人知我地仲係可以做到非暴力抗爭呢場抗爭一定係打好耐，必須要有勇有謀先至會有機會贏，由其是我地係裝備上無人地咁好既時候，更加要諗唔同既方法去應對和平遊行係國際線上真係好有幫助，所以希望大家諗清楚
不過最緊要既係無論開花or遊行都好，大家都要出席，咁先係最緊要，希望大家一齊討論下！

光復香港，時代革命

唔想輸，真係唔想

大家一齊討論下，pls

推

係屋企吹住冷氣都輕鬆做到你唔係唔做呀 “有需要被資助既手足請內進” 我地目標要有4000人 而家差3600人

有遊行果日就遊行
無就閒日開花囉

秒
但係遊行嗰日要真係要好似818咁
強調係和理非囉
啲老人家同埋帶住小朋友嘅家長先會出到

認同

20/10 星期日尖沙咀見!
20/10 星期日尖沙咀見!
20/10 星期日尖沙咀見!

同意 推
各有各做 唔好一味埋怨對方點點點

星期六開花，星期日遊行 我覺得咁樣最好

係 要真係和理非

要有不反對通知書
強調和理非
唔裝修先會多人出

否則真係驚一路行
一路 RB和裝修
有小朋友的和理非
覺得高風險就唔會出
冇人會想帶小朋友去食tg

你愈和平
黑警放tg的籍口愈少

好似上星期摺鶴咁
都唔會點理你

係 我意思就係遊行就遊行 唔好搞咁多 其他嘢留返開花先搞

跳出框框未
除左開花同遊行 其實仲有其他野做

例如？一齊討論

起我底唔想無限loop自己講過ge野

杯葛行動？

kind of
本地黎講
要將食買黃店／罷藍店 轉化為日常 而唔係成日掛係口邊ge 爆買日
同埋如果係反對者入面真係有咁多上左岸ge人 應該鼓勵佢地唔再同紅色企業再合作
同時間我都有講過 國際支持聲音唔係冇
但係佢地無從入手點幫到手
我地要諗方法比佢地幫我地（我早一兩post有建議）
要羸一個政權
得物理上攻擊（開花／遊行／裝修）個成效有限
要加埋非物理上（名聲／信譽／世界交流／交易）
去打擊
先會威脅到佢

之前有人提議過 遊行/集會舉A3黃紙
咁航拍一片黃海了

因為如果冇不反對通知書
冇人負責數人數
幾多人出左都唔知

呢個要啲時間

其實我地遊行無搞啲乜，佢無得唔出不反對通知書

而家淨遊行啲狗都自己搞事做衝擊，點純和理非

真係咁咩我次次發夢都係我地無啦啦set rb之後就黎料

係要時間 所以得1％連登仔會做
跟住仲要冇人和應
最尾就不了了之

之前好似有人話過有狗扮人叫人set rb再叫速龍衝出黎咬人

讚同。遊行必須和平，而且要集中人數係一區。

係呀 要全民和應先難 大家肯罷工 都差好遠啦

開花

所以我覺得要開花先黎料，遊行就遊行

我個人就認為唔好過港島

咁當狗扮人set rb ge時侯 遊行點再遊行呢

所以依架要有共識啊，遊行就只係遊行

共識又點 你又唔係同班狗有共識

同埋得罪講聲
唔好高估前線落到場ge智力

覺得要2樣一齊做組合活動最好 不過一定要分開地區進行 唔可以兩溝

人地犯錯，咁係人地問題，但我覺得我地都應該要做好先